拜登上任，中國會否返身?

拜當當選
唔再封殺華為，武漢肺炎當冇左件事

直頭將高通amd送晒俾支那

大愛包容

點樣返身？翻身我就識

一定會 遲d仲會超越美國

放生華為已夠

台灣變咗中國一部分
食埋台積電，調返轉唔供貨俾美國

加入5G

中共: 唔翻身, 選佢黎把撚呀